2019選民登記幹事/助理/行政助理（選舉）（2）

繼續討論

had ea已出
屯門
元朗
深水埗

等消息
黃大仙 4月
沙田 6月

VRS/VRA offer 大概情況（如有錯漏/更新，歡迎大家更新）2019年5月7日更新
VRA&VRS
北區 ✅
中西 ✅
葵青 ✅
灣仔 ✅
元朗 ✅
大埔 ✅
油尖旺 ✅
屯門 ✅
荃灣 ✅
離島 ✅
沙田 ✅
西貢 ✅
深水埗 ✅
黃大仙 ✅
觀塘 ✅
九龍城 ✅
東區 ❌
南區 ✅

早晨

留名reo等幾耐

4月頭in到5月頭 仲要shortlist幾耐

had ea已出
屯門
元朗
深水埗
九龍城

等消息
黃大仙 4月
沙田 6月

西工一份
晒時間

九龍城已經出左？

上個post有巴打收到waiting mail

我以為出晒offer

利申 收唔到waiting list信，希望唔係reject我啦

借問有沒有人申請民政事務總署行政助理？2月4日截止報名果個，師兄們有信未？

lm 等緊wts

講下係邊區

觀塘區未收到

點解可以in完都3個月一啲消息都冇？

我諗佢地係開始要人用既時候

先至會出offer

利伸 等到想放棄

係 由日日好期待消息 到 就快唔記得

3月8in完等到而家

3月in既朋友無消息

2月尾嘅都有

願聞其詳

灣仔Had ea出左wait

had ea已出
屯門
元朗
深水埗
九龍城
灣仔

等消息
黃大仙 4月
沙田 6月

荃灣EA出左waiting

葵青EA上星期出咗offer

had ea已出
屯門
元朗
深水埗
九龍城
灣仔
荃灣
葵青

等消息
黃大仙 4月
沙田 6月

reject/waiting list 係咪會有信？我好似咩都收唔到

我都係乜都冇

打電話畀我，我無收到信，但rejected offer
不過記得interview講過話會有書面通知

絲打係咪收到成三個區OFFER

記唔記得係邊日收到電話？而家都仲未收到電話係咪凍過水

係呀

15/5

而家wait list letter同reject letter都冇，姐係點

灣仔總署第四組

打電話reject 😨

係我收到offer 但我reject咗

佢offer你幾多個月

如果你係報咗灣仔嘅行政助理(選舉)，上面有巴打講出咗waiting

有無人有新界東聯招任何消息？

我有28/5 interview

今日見完

做咩喊曬口咁,IN 得麻麻地?

又係漫長無盡的等待

reo快d出offer啦

第一次有EA interview 通常幾耐先再有消息？

快嘅就2個月

咁耐仲以為1個月

3個月都嚟緊

等死人,我另一邊仲等緊IA

Immi?

係 等緊FCBC call, EA D4 我都仲未開始準備

啲abbr咩嚟

Financial Check & Body Check

有degree點解唔考io

WTS幾時先有消息呀

What is io?

試過,唔夠quali

差一倍喎

謝謝巴打，這個不是選舉而設的EA, 是第四組EA，合約期一年。

IO 都要考體能。

Reo

你up乜

今日又無通知啦，又要等下星期。。

REO要7月先有消息
沙田最快6月中
黃大仙就算啦

7月？！

IO 是否Immigration officer?

yes

其實我兩樣都有試 但自己英文水皮

就是要考埋體能。

沙田EA 岩岩出左offer
但得短約

EMAIL 定電話

幾多個月

收唔到

收唔到
巴打accept左offer?

wts呢

今日出？

有冇巴打有北區消息
唔睇到個post都唔醒起自己有in
btw 求reo offer

電話通知？

幾個月約？巴打咩bg?

電話
半年

4月頭in

我想問一問收到ea offer既巴絲打
你地係唔係都7月開工？

佢話確實日子未定

7月開始？

Reo幾時有

有巴打話過要7月中呀

搞咁多野，得半年。辛苦你了。巴打。

巴打，今天天氣好差，你去唔去？

in完

有沒有講幾時有通知？

有半年約都開心了

無問到 你in 幫手問問？但聽得出等人用

佢話7月就要開工 如果掂既話

謝謝師兄

唔知有無機會續約呢

我諗had短約未必有

唔緊要都係諗住過渡
再唔係最多拎呢個工作經驗再報其他

新界東聯招幾時有？

3月頭in到而家仲係乜消息都冇

X2

沙田西貢，等到花兒都謝了

In個陣話4-6星期會有消息 而家3個月都黎緊

政府EA 有得interview, 但之後no offer 會唔會通知?

記得好似reject/waiting都會出信通知 冇記錯的話

我沙田EA 6個月contract 約出左offer
唔知19個月既出左未

幾時出的？

你係去將軍澳果邊in?

今個星期一
打電話黎話出offer

唔係啊
沙田in 東區聯招

幾時開始呀

6-11？

都幾短又話6-9個月
巴打幾時in架電話通知？

我無收到電話，睇嚟凍過水

1/6 - 11/31?
睇黎唔似會做埋立法會選舉

reo既今日無收到電話係咪就收得皮了

大埔有冇消息

我REO都收到CALL
去到11月尾
估唔到咁快有OFFER

reo有call？

收到call既手足係咪都好早in?

我4月中in

大家都immediately available?

1個月通知

係，本身無業廢青

即刻開工爽

你本身有野做定點
佢唔係話聽日比EMAIL？你覆番佢早番一星期咪得

暫時叫無左D壓力，但其實都好短約騎牛啦

同你一樣廢青 有半年約做住先算係咁
考其他部門過緊冷河

做廢青壓力等OFFER真係好大
我仲要冇任何工作經驗

直接走啦又唔洗賠錢

同我一模一樣 得pt exp

巴打係咪同我一樣最後都係想入政府渡日
呢半年要繼續狂考其他部門

係 上年fg

屌一鳩樣去左大半年grad trip無做野成年咁制

淨係返另一份政府pt返左成年

你地in個陣d問題易唔易

屌 我都係上年grad 做左差唔多成年PT
REO offer快黎啦

其實都好短得五個幾月

祝你有 真係救命稻草

啱啱take 咗個offer, 人工唔錯 ，但唔想起果行發展

人工唔錯 咁應該好過 呢份好多 得半年

好 唯有繼續搵

巴打3大神科？

Liaison Officer? Labor Officer?
得半年EA經驗真係有用？

Had liaison

都唔知幾耐先招聘一次見有乜公務員都狗衝報啦

面試表現應該好勁

今日會唔會有call呢

巴打記唔記得佢話幾時會sd email
係咪今日

又一day, molamola

我港大科大都無

我都有
巴打今日真係收唔到email，睇黎真係要聽日問下

d問題都好hea 傾下閒計咁就完

收到

仲未有call

收到HAD EA?
邊區？

幾多個月架？

收到reo 半年約 email通知

前日收call,今日收到email confirm

屌！得唔得都早早俾信人啦！
阻住人地！

4月頭in係咪冇機啦

各位VRS VRA 工作情況點？
一企要企足五六粒鐘

無室內位?

收到offer 10號返，我話星期一返，其實可唔可以推遲返，唔想賠錢走

可可，有巴打都遲咗一星期

今日搵你？

琴日，我星期一會打去問，睇下有無得推遲

我想唔止一星期，純想走個陣唔賠錢，聽人講都ok ge,但完約日未必變

真啊，所以想推到7月返，睇佢o ng ok

咁真係做得4,5個月

無所謂啦，都唔預有得長做

無呀屌 全部都係天橋位 地鐵站位 街市門口位
熱死辣辣仲要著住件垃圾背心

VRS表示 i know that feel

呢份工本身就hea架啦 又唔洗追quota
只不過係企足五六粒鐘個吓難頂

新界東聯招收到letter, on waiting list
waiting 即係等於無

仲要工作時間好尷尬
食正哂其他pt既時間

無
HAD EA

有無人收到新界東聯招HAD EA reject letter ?

咪話waiting list lo

佢約完簽約日期
都無提過會send email

Between 巴打幾多個月約？

11號

到時見
無追post 巴打你fg定做左陣野？

你地兩個沙田ea 都半年約？

係半年約

我都係 不過而家份工太西 半年都頂住先

我同你同一年grad呀原來。。
我都係16年grad,之後再去讀左2年書

依家做緊乜？

嘩。。人工少到。。
師兄邊間u grad 讀乜出身？

見之前有巴打話每區請1長1短

REO未有電話

已經放棄左

仲有無沙田區收到call 想下大約請幾多

急需offer

今日收call 不過去到11月尾。

係咪早in早收call？

我4月頭in 本身有工

我5月

同新工人工差幾多？

10K

嘩，恭喜哂

一日味入政府一日都味脱苦海

叫緊糊未

我諗有EA OFFER既各位都係一樣諗法

+1

冇HAD EA offer 嘅，其實係咪完咗

無知一問,完ge 意思係?

冇offer 冇waiting list，係咪冇希望

ching 你見總部咩位? EA Division 4?

reo

想問新界東四區HAD EA聯招出晒offer + waiting未

粉嶺出offer未

記得好耐之前有個絲打收到啦

粉嶺EA 噃

記錯佢係元朗屯門葵青

好勁收到三個OFFERS

我都想要，好想走
依家勁唔公平依到做野

觀塘 EA 收到 waiting 信

email?

實體信

有無話排幾多？

無

有無人有HAD HQ EA (D4) 消息?

等緊

觀塘選舉行政助理收到waiting letter

有無收到offer 既EA 已經翻緊工

有冇人有大埔ea消息

Waiting

快啲call啦

幾時收到？係咪收信

師兄本身有無番緊工？

有fd 話收到西頁EA offer

政府加5.26% 剛剛入職有無得加？

出waitlist/reject未
等到蚊訓

五月份既糧都未出

咩post？ 政府野唔係跟足7日內岀架咩

Reo出哂未？

應該7788

我想做沙田。請問喺邊度睇到個廣告? 人工幾多? 時間係點?

VRS&VRA

正常應該要9/6出，2/5-2/6既糧

佢出口術計到9/6

咁最遲尋日16/6就要出到喇

政府帶頭拖糧

屌你老母

勞工處見

Apply REO EA嘅 岩岩打左去問
仲處理緊 個staff 叫我地繼續等電話

HAD新界東EA呢

Reo ea 上星期已收到offer

4月定5月interview?

仲未派晒？

6月定7月report duty？

4月尾in

7月

聽日再唔出糧，每日上來屌一次

想問reo係咪多數翻一至五？ 星期六洗唔洗翻

估唔到仲有希望
Btw 張約做到幾時

我5月頭in 係咪冇機喇

30/11

5months？

Yes

仲未出糧，屌你老母

你有無問負責個EO/LO?

政府入數好有規矩 可能佢地made左少mistake 要下個月先claim得哂

問清楚好

咩原因都好，可以遲出糧咩?

所以咪要問下 到你投訴完 人地可能話係contract完一次過計
(要睇翻contract 有無寫清楚payment 既細節)

呢份閪工contract薄過紙

乜都無寫

要投訴先識出糧架?

招聘到寫每份bonus三個幾，每月上限九百幾

係咪連bonus都唔使出啊?

師兄份工唔好做咩？

工作量就唔多

每區資源唔同，有啲區好惡頂，坐都無得坐，又要曬

部門間溝通又做得唔好，已經遲左半個月先有工開

最大問題係有汗出無糧出

出糧時間都俾唔到

話明一個月計一次

係咪七月八日report duty?

2/7report duty

係

REO定HAD

reo ,等陣再打返去睇下
好驚佢真係reject 都電話通知，好尷尬㗎嘛

愈嚟愈近7月 仲未有電話

係米5月頭interview?

咩post?

其實HAD既EA係咪冇哂聲氣架啦

我528 見左HAD EA Division 4 聽其他人講7月返但都仲未有回音

其實都係想知得唔得者

Reo ea

搵返通知你interview封信/email 應該有contact？

Waiting都出埋 即係派哂offer？

有冇巴打九展報到

唔想返灣仔

你聽日打2877 3916問下丫
我都想知幾時有信

Thanks

其實做HAD好定REO好

係就好

我覆左accept offer
係咪唔會再收到email confirm

唔會

REO office話有啲係8，9月先開始
到底做幾耐

做得兩三個月 搵鬼做咩

新界東聯招啱啱收到waiting list letter

其實waiting list 排到自己，係咪都做唔耐，本身都係得半年，去到自己，係咪得4,5 個月

但我因為遲in而做得短都幾on9

唔會啦 依加已經係等收信
差在waiting list 定係rejected

一定係灣仔報到 之後即時再派去九展/灣仔定觀塘

其實waiting list 排到，可以做到幾耐？

其實各區EA 係咪出哂offer

頭先又收到電話，不過未聽，未知咩事
如果得兩三個月約又真係

想問下報到個日大家著咩衫

著suit又驚去到得我一個咁formal

著casual啲又驚唔夠formal

邊區？ 咁短點做阿

smart casual

好難捉摸

我都係喎巴打
應該係講緊REO?
短到唔想做

仲要冇得續約

你又知冇得續

希望有得做埋立會選舉

正常情況係唔會有得續，就算有得續，都係續長約個個，短約個隻諗都唔洗諗

利申：現職民政處

REO 果D算長定短?

had多唔多嘢做
reo幾hea

未開工

7月中到11月尾

有冇insider知有冇得續

做唔做

經過修例應該大把人登記做選民
係咪會多野做D?

做

咁仆街? 我呢邊無事，九龍東

東區/灣仔/中西/南區？

呢個短約，無得續

咁reo 8月至下年1月個份約呢？ 有無機？

其實係得年半起個份約，續既機會大d外，其他續既機會都比較微

推

寧願收reject letter 都好過依家冇了期咁等

我都係
聽講新界東HAD EA出晒offer

有無人有HAD EA Division 4 消息?

Waiting list已出 reo

信定電話？啱啱收？

行政助理？？

返到屋企睇到信啦

啱啱reject咗中西區EA
得嗰半年約真係唔想做
寧願揀間人工低啲但係perm嘅工

起碼都要一年約啦，真心